所謂利器係咪指甲？

屌你老母一滴血都唔見

屌

意圖謀殺走唔甩

好撚療癒
可惜走唔到

義士

界老師個廢老2個月
血都無滴謀殺？

用具問題

牙齒都有攻擊性